啲高官點解連點樣道歉都唔識㗎？

無鞠躬，無誠意，口噏噏幾句就當喺道歉。其實林鄭、鄭若驊，妳哋兩位知唔知妳哋喺代表緊政府同公眾道歉㗎！呢種官方道歉喺要鞠躬，唔喺代表緊妳個人，求其用把死人口噏兩句就話道咗歉！

同埋最重點

都無露出胸部

身體好誠實既
佢地根本唔想認錯
而家d細蚊仔真係頑劣
到而家都唔好好反省

我無錯！

港難當頭，咁重口味都啱啊？

佢地都唔覺有錯